金融/銀行撚入

有冇人間行會搬亞洲office 去新加坡 / 諗緊移民
做個飯得London NY會有工 加拿大澳洲乜都冇
揾錢都係香港最好..

有邊間行亞洲總部仲喺香港?